想識大陸妹，想學強國潮流用語

想識大陸妹，所以想學強國用語傍身 。
连登有没有陈独秀同志 ，教下我一啲强国用语啦，不要在做吃瓜群众。

Skr

太厉害了我的港

我要吃黑木耳

咩意思

巴打咁重口味

66666666666

英文

Block 撚哂d 大陸厘

操 可以

未玩抖音唔好話自己係強國人

黨呀

skr skr

屌你老母

陈独秀同志請你坐下，真秀，666

係牛肺先啱呀

skr skr 66666🤙🤙🤙

爆炒黑木耳

牛逼

騷年你這波操作真6 笑死我了

安排一下
操你媽

牛撚skr 逼